搬去吹水台

建議想自殺嘅人諗清楚啲

同埋睇下有冇教唆自殺嫌疑